點解1223稅局冇人提？

［洋蔥］ 《致梁義士》

唔好意思 借一借
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

留名

推

好簡單，因為叫人去果個没有宣俦，要人幫你提，係咪白痴㗎， 係咪次次諗到啲乜嘢 一叫就全部人幫你宣傳 走咗幾十萬出嚟

push

行未

d on9搞手以為係張poster加一行字就搞掂

入去坐未